\SetVersePairs{
  {\item \VSup{14}\Inchoatio{E}{go} vero oratiónem meam ad te, \MediatioVIII{Dó}[mine;] in témpore beneplá\TerminatioVIII{ci}{ti}[, ]{De}us.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{14}\Inchoatio{Por}[ ]{is}so elevo para vós minha ora\MediatioVIII{ção}[,] neste tem\-po favorável, \TerminatioVIII{Se}{nhor}[ ]{Deus}.~\Antiphona},
  {\item \Inchoatio{In}[ ]{mul}titúdine misericórdiæ tuæ ex\MediatioVIII{áu}[di me,] in veritáte sa\TerminatioVIII{lú}{tis}[ ]{tu}æ.~\Antiphona}%
    {\item \Inchoatio{Res}{pon}dei-me pelo vosso imenso a\MediatioVIII{mor}[,] pela vossa salvação que \TerminatioVIII{nun}{ca}[ ]{fa}lha!~\Antiphona},
  {\item \VSup{21ab}\Inchoatio{Op}{pró}brium contrívit cor meum, et e\MediatioVIII{lán}[gui,] et sustínui qui simul contristarétur, \TerminatioVIII{et}[ ]{non}[ ]{fu}it.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{21ab}\Inchoatio{O}[ ]{in}sulto me partiu o cora\MediatioVIII{ção}[;] não suportei, desfaleci de \TerminatioVIII{tan}{ta}[ ]{dor}.~\Antiphona
    \item \VSup{21cd}\Inchoatio{Eu}[ ]{es}perei que alguém de mim tivesse \MediatioVIII{pe}[na,] mas foi em vão, pois a ninguém pu\TerminatioVIII{d\itie{e e}n}{con}{trar}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{30}\Inchoatio{E}{go} autem sum pauper et \MediatioVIII{do}[lens;] salus tua, De\-us, \TerminatioVIII{sú}{sci}{\-pit} me.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{30}\Inchoatio{Po}{bre} de mim, sou infeliz e sofre\MediatioVIII{dor}[!] Que vosso auxílio me levante, \TerminatioVIII{Se}{nhor}[ ]{Deus}!~\Antiphona}
}